發現自己胸部上少少嘅位，有幾條毛特別長.....

長幾倍左右....

你對奶墜到落肚臍下面？

胸毛

會生咁高？

我耳仔對上都係

圖呢 屌

sor囉
懶冇打埋頸對落